有冇一齊去迪士尼？

有冇巴絲想星期六/日一齊去？

係活動台開post冇人理

小學雞唔好pm

海洋公園就去

得張銀卡join 唔到

成世人都未入過迪士尼

迪士尼糖糖

我淨係去過日本果個

我都未去過啊 想試下

星期一 你得唔得？

星期一去唔去 小弟生日

買左27號飛啊 無緣了
Btw早來的生日快樂

兜過幾個圈

收一張迪士尼飛

有冇人今日去

原價9折要？

連登有愛

自己去會唔會好awk?

no

一唔一齊
比我個處

我第1次去

小天使糖糖

有冇人組團聽日去

-,-